［香城戰術］發夢 / 去唔到既手足請入

知道有部份人聽日出唔到黎。種種原因都好，
千祈唔好只係顧住坐係度睇Live。
你地好有用架！

輔助傳令師全攻略

經過929 都知班狗新戰術係會埋伏同突襲。
而發夢手足係唔會有時間睇live， 哨兵睇既野都有限。係最多事發生既時候，TG既消息谷都要爬文。 而輔助傳令係可以幫你緊握到周邊既情報！

攻略一：定位
輔導傳令請收集3-5 個身邊發夢既朋友定位，
發夢之前請使用WhatsApp 定位共享功能。
- 可以著重監察發夢手足身邊情況
（睇live, 香城地圖）
- 如果不幸比狗拉左， 可以知道你定位， 掌握身處邊間狗屋（最好有埋當時人全名， 身份證號碼）
有助律師搵到當時人。

攻略二：情報
- 過濾地報導TG既報料情報 （圍繞手足當時範圍）
TG報料種種繁多， 發緊夢無時間爬文。 輔導傳令請跟據手足當時定位，篩選佢當時既重要消息。 搵埋逃生路線。

攻略三：
理由同二同樣，請mon住所有媒體live， TVB都要睇， 收集所有即時資訊， 報導比當時人。

發夢既請必須搵一個你可以完全相信既輔助傳令。 唔好立亂係TG 招，最好係最好既朋友， 屋企人。

無論大肚婆， 殘疾， 身處海外都好， 你地可以好有用， 請聽日買定十個飯盒，緊守傳令崗位。

香港人加油。

如果覺得WORK請幫手推一推,
P牌做到既野好有限. 好想可以每個人都出到一分力
同埋手足係發夢之前搵到幫到手既傳令

推

覺得呢個方法可以令有心無力既人出到一分力.
同埋私人傳令既情報唔會比狗MON到/ 反攻.

最驚警嫂們變晒整古專家

唔會, 搵返自己最親朋友/ 屋企人